有無人知點樣有銀行轉倉去第間銀行?

流程係點 手續費又係點?

屌佢老味用開hsbc 玩美股
最近諗住轉倉出去
Hsbc收我轉倉費每隻美股150美金

貴到.....

咪兩邊填轉倉紙
手續費間間唔同

賣左佢 買過 搞掂

賣左佢買過重好, 美資FREE

港股試過。去銀行填表。我由銀行「射」去証劵行，証劵行唔收手續費。抵過一賣一買